五毛同泛民打手聯成一線, 代表乜?

反映現實啫

泛民保蝗一家親

五毛狗關愛座有建制唔追擊走去追擊泛民?

五毛dewi即場示範倒泛民打手米

冇辦法, 泛民要爭取藍屍支持, 就係爭取到呢班藍屍返黎

幫新殖民爭取福利
然後新殖民投保蝗黨

五毛同建制聯成一線一齊反五毛

下

只係睇到五毛同焦土派聯成一線咋喎

五毛dewi

關CHING今日番半day?
咁晏開工既